嚴選大阪週遊卡最值得去既景點

買一日又好兩日又好
最值得去係邊
唔一定要CP高

1，23，24，25/26

溫泉真心抵玩,但係情侶去就有D ON99

搭下船囉
海游館都ok

3月去，諗住買1日去依幾個

16 通天閣
07 道頓堀水上觀光船
12 大阪城天守閣
02 Hep Five 摩天輪
01 梅田空中庭園展望台

通天閣

通天閣都有佢嘅歷史價值丫
同埋，入面有百力滋同筋肉人睇丫

28 好過去梅田

我上次一日去9個

如果唔係真心鍾意睇歷史野
強烈建築大阪城向外圍望下就算

一日好似好趕下,順住去?

海遊館隔離個博物館周不時有好野睇
之前有gundam, monster hunter, naruto展

邊個最推薦

Hep five 摩天輪一定要去睇夜景
好好好好浪漫

Agger

agger

係呀，順住去😊

lm

06
生活今昔館都ok

呢個可惜冇户外

隔住玻璃影?

yes

個三個櫓😂😂😂😂😂😂

利申 去左